{"linkedin_internal_id": "97908", "description": "Ak\u00e7ansa was established with the merger of Ak\u00e7imento (established in 1967) and \u00c7anakkale \u00c7imento (established in 1974) in 1996.\n\nActive in the Marmara, Aegean and Black Sea Regions, Ak\u00e7ansa produces cement and clinker in its three factories located in \u0130stanbul-B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece, \u00c7anakkale and Samsun-Ladik. The Company also has five cement terminals located at \u0130stanbul-Ambarl\u0131, \u0130zmir-Alia\u011fa, Yalova, Yar\u0131mca and Hopa.\n\nFollowing the merger between Ak\u00e7ansa and its subsidiary Betonsa in 1998, Ak\u00e7ansa started to provide service under the \u201cBetonsa\u201d brand. Through this merger the Company produces ready-mixed concrete in over 35 plants throughout the Marmara and Aegean regions.\n\nThe Company merged with another subsidiary, Agregasa Aggregate, in 2002, and produces aggregate under the \u201cAgregasa\u201d brand in its 4 plants.\n\nAk\u00e7ansa aims to have \u201cthe highest quality in production and service\u201d in order to supply the demands of its domestic and international customers and to compete by creating differences that go beyond the price issues.\n\nAs the leader of the Turkish cement industry, Ak\u00e7ansa supplies 10% of our country\u2019s cement demand and 12,5% of the country\u2019s total cement and clinker exports. In addition to being identified as an environmentally friendly company with the award given by the Istanbul Chamber of Commerce, the Company maintains its leadership position through its outstanding service approach and its facilities that are equipped with the latest technology", "website": "http://www.akcansa.com.tr", "industry": "Wholesale Building Materials", "company_size": [1001, 5000], "company_size_on_linkedin": 734, "hq": {"country": "TR", "city": "\u0130stanbul", "postal_code": null, "line_1": "Barbaros Mahallesi Kardelen Sokak Ata\u015fehir", "is_hq": true, "state": "\u0130stanbul"}, "company_type": "PUBLIC_COMPANY", "founded_year": null, "specialities": ["Cement", "Ready-mixed Concrete", "Aggregate", "Waste Recycling and Laboratory Services", "Port Services"], "locations": [{"country": "TR", "city": "\u0130stanbul", "postal_code": null, "line_1": "Barbaros Mahallesi Kardelen Sokak Ata\u015fehir", "is_hq": true, "state": "\u0130stanbul"}], "name": "Ak\u00e7ansa", "tagline": "T\u00fcrkiye'nin en y\u00fcksek payda\u015f de\u011ferine sahip s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir yap\u0131 malzemeleri \u015firketi olmak #BeraberM\u00fcmk\u00fcn ", "universal_name_id": "akcansa", "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/company/akcansa/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20241120%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20241120T045048Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=350a44d5f206391caabe7a3f2b1578030165fbe03a736c8f11073a7dc3176c01", "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/company/akcansa/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20241120%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20241120T045048Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=a6bb306231dbda897014cd261b58051e41054056dc218e9fa9bc1919fe6badf0", "search_id": "97908", "similar_companies": [{"name": "\u00c7imsa", "link": "https://www.linkedin.com/company/cimsa/", "industry": "Wholesale Building Materials", "location": null}, {"name": "Sabanc\u0131 Holding", "link": "https://www.linkedin.com/company/sabanci-holding/", "industry": "Investment Management", "location": null}, {"name": "\u015ei\u015fecam", "link": "https://www.linkedin.com/company/sisecam/", "industry": "Glass, Ceramics and Concrete Manufacturing", "location": null}, {"name": "Enerjisa \u00dcretim", "link": "https://www.linkedin.com/company/enerjisauretimas/", "industry": "Services for Renewable Energy", "location": null}, {"name": "Enerjisa", "link": "https://www.linkedin.com/company/enerjisa/", "industry": "Utilities", "location": null}, {"name": "T\u00fcpra\u015f", "link": "https://www.linkedin.com/company/tupras/", "industry": "Oil and Gas", "location": null}, {"name": "OYAK \u00c7imento ", "link": "https://www.linkedin.com/company/oyakcimento/", "industry": "Wholesale Building Materials", "location": null}, {"name": "Kordsa", "link": "https://www.linkedin.com/company/kordsa/", "industry": "Textile Manufacturing", "location": null}, {"name": "Brisa Bridgestone Sabanci", "link": "https://www.linkedin.com/company/brisa-bridgestone-sabanci/", "industry": "Motor Vehicle Manufacturing", "location": null}, {"name": "Ford Otosan", "link": "https://www.linkedin.com/company/ford-otosan/", "industry": "Motor Vehicle Manufacturing", "location": null}, {"name": "Ko\u00e7 Holding", "link": "https://www.linkedin.com/company/koc-holding/", "industry": "Holding Companies", "location": null}, {"name": "Anadolu Efes", "link": "https://www.linkedin.com/company/anadoluefes/", "industry": "Food and Beverage Services", "location": null}, {"name": "Ar\u00e7elik T\u00fcrkiye", "link": "https://www.linkedin.com/company/arcelikturkiye/", "industry": "Manufacturing", "location": null}, {"name": "Aselsan", "link": "https://www.linkedin.com/company/aselsan/", "industry": "Defense and Space Manufacturing", "location": null}, {"name": "Nuh \u00c7imento Grubu", "link": "https://www.linkedin.com/company/nuh-cimento-sanayi-a.s./", "industry": "Wholesale Building Materials", "location": null}, {"name": "Hayat", "link": "https://www.linkedin.com/company/hayat-holding/", "industry": "Manufacturing", "location": null}, {"name": "Turkish Airlines", "link": "https://www.linkedin.com/company/turkish-airlines/", "industry": "Airlines and Aviation", "location": null}, {"name": "Trendyol Group", "link": "https://www.linkedin.com/company/trendyolgroup/", "industry": "Technology, Information and Internet", "location": null}, {"name": "\u00dclker", "link": "https://www.linkedin.com/company/ulker/", "industry": "Food and Beverage Manufacturing", "location": null}, {"name": "TOFA\u015e T\u00fcrk Otomobil Fabrikas\u0131 A.\u015e.", "link": "https://www.linkedin.com/company/tofas/", "industry": "Motor Vehicle Manufacturing", "location": null}], "affiliated_companies": [{"name": "Ak\u00e7ansa Connects - Mezun Stajyer A\u011f\u0131", "link": "https://www.linkedin.com/showcase/ak%C3%A7ansa-connects-mezun-stajyer-a%C4%9F%C4%B1/", "industry": "Wholesale Building Materials", "location": null}, {"name": "Sabanc\u0131 Holding", "link": "https://www.linkedin.com/company/sabanci-holding/", "industry": "Investment Management", "location": null}], "updates": [{"article_link": "https://www.linkedin.com/posts/akcansa_akaexansa-biyoaexeagnitlilik-quarrylifeaward-activity-7262144969543405569-nBB7", "image": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D22AQFtngr9ZpZDcg/feedshare-shrink_2048_1536/feedshare-shrink_2048_1536/0/1731430283617?e=1735171200&v=beta&t=dMbbEZWUl50i0zWZT1hFPl1_Sq3ds_O3fpatTrMKnkg", "posted_on": {"day": 13, "month": 11, "year": 2024}, "text": "\ud83c\udf31 6. Quarry Life Award ba\u015fvurular\u0131 ba\u015flad\u0131!\n\nUluslararas\u0131 Biyo\u00e7e\u015fitlilik Proje Yar\u0131\u015fmas\u0131na kat\u0131lmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \ud83c\udf89\n\nBu yar\u0131\u015fmada geli\u015ftirece\u011fin projelerle maden sahalar\u0131nda biyolojik \u00e7e\u015fitlili\u011fi art\u0131rmay\u0131, fark\u0131ndal\u0131k yaratmay\u0131 ve \u00fcniversite-sanayi i\u015f birli\u011fini g\u00fc\u00e7lendirerek yarat\u0131c\u0131 projeleri desteklemeyi hedefliyoruz. \ud83c\udfc6\n\nBu \u00f6d\u00fcll\u00fc yar\u0131\u015fmaya akademisyenler, \u00f6\u011frenciler, uzmanlar ve STK'lar kat\u0131labilir.\n\n\ud83d\udca1 Gelece\u011fin do\u011fas\u0131n\u0131 birlikte d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek i\u00e7in ilk ad\u0131m\u0131 at\u0131n!\n\nSon ba\u015fvuru tarihi: 30 Kas\u0131m 2024 \u23f3\n\nDetaylar i\u00e7in linke t\u0131klay\u0131n! \ud83d\udd17\n\nhttps://lnkd.in/dkCGMG3W\n\n #Ak\u00e7ansa #Biyo\u00e7e\u015fitlilik #QuarryLifeAward", "total_likes": 31}, {"article_link": "https://www.linkedin.com/posts/akcansa_stem-sohbetleri-activity-7257287676117086208-9v64", "image": null, "posted_on": {"day": 5, "month": 11, "year": 2024}, "text": "Gen\u00e7lerin #kariyer yolculuklar\u0131na destek olmak i\u00e7in ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u2018G\u00f6n\u00fcll\u00fc Yolculu\u011fumuz\u2019 devam ediyor. \ud83d\udc99\n\n#Ak\u00e7ansa G\u00f6n\u00fcll\u00fcleri olarak, #Bilim, #Teknoloji, #M\u00fchendislik ve #Matematik alanlar\u0131nda deneyimlerimizi payla\u015fmak i\u00e7in 23 Ekim\u2019de Adana\u2019da Sad\u0131ka Sabanc\u0131 Ortaokulu \u00f6\u011frencileriyle bulu\u015ftuk. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n#STEM Sohbetlerimize T\u00fcrkiye\u2019nin farkl\u0131 illerinde d\u00fczenlenecek panellerle y\u0131l boyunca devam edece\u011fiz. \u2728", "total_likes": 88}, {"article_link": "https://www.linkedin.com/posts/hrdergi_farkl%C4%B1-sekt%C3%B6rlerden-deneyimli-i%CC%87nsan-kaynaklar%C4%B1-ugcPost-7261719012449943552-chPH", "image": null, "posted_on": {"day": 12, "month": 11, "year": 2024}, "text": "Farkl\u0131 sekt\u00f6rlerden, deneyimli \u0130nsan Kaynaklar\u0131 profesyonelleri ile tan\u0131\u015facak,\n\u0130yi uygulamalardan esinlenme f\u0131rsat\u0131 bulacak,\nPerformans ve \u00f6d\u00fcl y\u00f6netimini \u015fekillendiren e\u011filimler hakk\u0131nda bilgi sahibi olacak,\nYan haklar ve \u00f6d\u00fcl sisteminizin rekabet\u00e7i olup olmad\u0131\u011f\u0131 konusunda fikir edineceksiniz.\n\nAkcansa'dan Basak Karasu\u2019nun da konu\u015fmac\u0131lar\u0131m\u0131zdan biri olaca\u011f\u0131 zirvemizin program\u0131n\u0131 incelemek ve kay\u0131t i\u00e7in:\nhttps://lnkd.in/dpWKGvRU", "total_likes": 42}, {"article_link": "https://www.linkedin.com/posts/akcansa_akaexansa-yapayresif-daesnyavarmaftagn-activity-7262358046318755840-o5S2", "image": null, "posted_on": {"day": 13, "month": 11, "year": 2024}, "text": "Eyl\u00fcl 2023\u2019te 160 adedi 3D olmak \u00fczere Marmara Denizi taban\u0131na yerle\u015ftirdi\u011fimiz toplam 280 yapay resif bir y\u0131lda 33 farkl\u0131 deniz canl\u0131s\u0131na yuva oldu, Marmara\u2019n\u0131n derinlerinde umut ye\u015ferdi \ud83d\udc1f\ud83e\udeb8\n\u00a0\nDeniz ekosistemini iyile\u015ftiren resiflerde ayr\u0131ca, Uluslararas\u0131 Do\u011fay\u0131 Koruma Birli\u011fi\u2019nin (IUCN) kritik derecede tehlike alt\u0131nda olarak s\u0131n\u0131fland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 Pina Midyesi, koruma alt\u0131ndaki Maya Yengeci ile Karag\u00f6z ve E\u015fkina gibi ekonomik de\u011fere sahip bal\u0131k \u00e7e\u015fitleri g\u00f6zlemlendi. \ud83e\udd80\ud83d\udc1a\n\u00a0\nResiflerimizdeki canl\u0131 pop\u00fclasyonu artmaya devam edecek. Biyo\u00e7e\u015fitlili\u011fi destekleyen projemiz ile Marmara Denizi ve gezegenimiz i\u00e7in \"D\u00fcnya Varm\u0131\u015f\" demeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz \ud83c\udf0d\ud83c\udf0a \n\n#Ak\u00e7ansa #YapayResif #D\u00fcnyaVarm\u0131\u015f", "total_likes": 82}, {"article_link": "https://www.linkedin.com/posts/sabanci-holding_46-i%CC%87stanbul-maratonu-ugcPost-7258854219443527680-lLX1", "image": null, "posted_on": {"day": 5, "month": 11, "year": 2024}, "text": "46. \u0130stanbul Maratonu\u2019nda yakla\u015f\u0131k 1000 Sabanc\u0131 G\u00f6n\u00fcll\u00fcs\u00fc ile Sabanc\u0131 Gen\u00e7lik Seferberli\u011fi kapsam\u0131nda gen\u00e7ler i\u00e7in harekete ge\u00e7tik.\n\u00a0\nCumhuriyetimizin 101. y\u0131l\u0131n\u0131 #KalbimizAtaAta \u00e7al\u0131\u015farak kutluyoruz. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\n\u00a0\n#Sabanc\u0131Gen\u00e7likSeferberli\u011fi\n#\u0130stanbulMaratonu\n\nAgeSA Hayat ve Emeklilik \nAkbank\nAk\u00e7ansa\nAksigorta\nBrisa Bridgestone Sabanci\nCarrefourSA\n\u00c7imsa\nEnerjisa\nEnerjisa \u00dcretim\nKordsa\nMedisa \u00a0\nSabanc\u0131Dx\nSabanc\u0131 University Sak\u0131p Sabanc\u0131 Museum\nSabanci University\nSabanc\u0131 Vakf\u0131\nTeknosa\nTemsa Motorlu Ara\u00e7lar\nTEMSA", "total_likes": 968}, {"article_link": "https://www.linkedin.com/posts/akcansa_kalbimizataata-kalbimizataata-sabancaftgenaexlikseferberliafbi-activity-7260539802133954560-cLgG", "image": null, "posted_on": {"day": 12, "month": 11, "year": 2024}, "text": "Atam\u0131z\u0131 #KalbimizAtaAta \u00e7al\u0131\u015farak an\u0131yoruz.\n\nSabanc\u0131 Gen\u00e7lik Seferberli\u011fi ile Sabanc\u0131 Teknoloji ve Etki Merkezlerimizde O\u2019nun g\u00f6sterdi\u011fi \u00e7a\u011fda\u015f medeniyetler hedefi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz.\n\nSayg\u0131yla, \u00f6zlemle.\n\n#KalbimizAtaAta\n#Sabanc\u0131Gen\u00e7likSeferberli\u011fi\n#10Kas\u0131m\nSabanc\u0131 Holding", "total_likes": 106}], "follower_count": 63196, "acquisitions": null, "exit_data": null, "extra": null, "funding_data": [], "categories": null, "customer_list": null}
